死！大！陸！狗！我！屌！你！老！母！

香港=中國

大陸g

我住緊大陸

大陸妹著得好正好淫

契丹支那滿洲狗